又話凍？邊撚到凍？

短褲背衫

買唔起衫就買唔起衫啦 屌你老母死乞衣

正呀，而家27度好舒服，涼涼地又乾爽又有風

凍唔凍你都係無衫著㗎啦死乞衣
有撚分別咩

支持層主主

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

大是大非緊仲出膠post？屌你老母死全家